人狗交 官斥行徑惡心 鐘表技工囚兩月

【成報特訊】已婚中年男子﹐半夜三更在公廁樓梯的平臺﹐與一頭黑色雜種母狗肛交﹐被警員目擊喝止﹐較早前在新蒲崗裁判法院承認獸交罪名。裁判官郭偉健昨痛斥被告所犯的乃最令人惡心的罪行﹐任何思想正常者也不會犯﹐他不止與母狗性交﹐更是性侵犯牠﹐故必須重判被告即時入獄兩個月﹐被告聞判後顯得腳步浮浮﹐神情恍惚。

此宗本港首次因獸交被起訴定罪的案件﹐原定昨早宣判﹐但被告卻突然聘請私人律師﹐以心情錯亂和錯誤理解控罪為由﹐要求推翻認罪答辯。被告黃柏球（四十八歲）庭上供稱﹐案發晚只用陽具摩擦母狗的肛門部分﹐未有以陰莖插入牠肛門。颺於對自己行為感到羞愧﹐又誤以為摩擦肛門也算性交﹔加上應訊日﹐等候多時心情混亂和腦袋空白一片﹐才錯誤承認控罪和同意案情。他又解釋﹐因自視能力過高﹐雖不完全明白指控﹐亦沒有要求當值律師幫手。對此﹐裁判官不接納﹐認為被告已婚多年和有看色情雜誌等習慣﹐無可能不明白控罪上性交之意﹐而從他庭上清楚的答辯﹐正反映他明白一切﹐故拒絕他推翻認罪答辯的申請。

謂侵犯母狗權利

裁判官郭偉健判刑時表示﹐此案乃他審理眾多案件中最令人惡心的﹐非正常思想者所能犯的﹐尤其是對珍惜傳統價值觀的華人社會。他稱﹐「此案不單止是性交事件﹐更是不同動物種類間的性侵犯﹐即人侵犯狗﹐而狗又不能拒絕性交和事後作出投訴」﹐裁判官強調﹐狗的權利應受尊重和保護。另外﹐裁判官深明事件已對被告的妻子和女兒造成極大傷害﹐不過颺於報告指出被告只須輔導而非治療﹐他須對所作行為負責﹐在沒有判刑指引下﹐以監禁三個月為量刑起點﹐判處他入獄兩個月。此罪在港最高刑罰乃入獄十年。

被告為鐘表技工﹐有妻和二十歲大的女兒﹐背景指他性格脆弱和被動﹐從無變態的性交行為﹐與妻亦有正常行房﹐且心理和精神均無問題﹐不用接受治療。其代表律師求情時表示﹐被告所犯罪行完全是違反其性格﹐家人獲悉事件亦非常震驚﹐加上傳媒廣泛報道﹐對被告而言﹐已是重大懲罰﹐望能輕判。

被告早前承認一項作出違反自然性交罪名。案情指﹐今年二月十三日凌晨一時十分﹐身穿睡衣的被告在紅磡安靜道男公廁一樓梯間平臺﹐脫下褲子雙手拉起尾隨的黑色雜種流浪母狗後庭﹐將陰莖插入牠的肛門﹐後遭巡邏警員喝止﹐拘捕帶返警署調查。

羅sir

玩開鐘錶應該係蓋清

黃柏球

屌狗

D官真係好幫D狗

有妻和二十歲大的女兒

泥

重判2個月

wtf?

轉左行

泥妹無屌狗

點解唔叫雞

泥Ching好似啱啱出返黎，又要拉

我屌你老母
米屈

首次因獸交被起訴定罪的案件
之前嗰個地盤佬呢？

真心相愛人地同邊個做愛關你撚事呀

I want to fuck a dog in the ass
He wants to fuck a dog in the ass
I wanna fuck a dog
I tried to fuck your mom in the ass
Tried to fuck your dad in the ass
Could only find the dog....and his ass
We wanna fuck a dog in the ass
We wanna fuck a dog in the ass
We wanna fuck a dog
I tried to fuck a fucking pirate in the ass
Aargh me and me first mate asurvy cur
Tried to fuck a fucking pirate
But I've found the dog
Ah that was no pirate man that was thine own sister
It's a Mexican pirate
We want to fuck a dog in the ass
We want to fuck a dog in the ass
Wanna fuck a fucking dog
Fuck you

泥清係鍾連輝

爆全名痴撚左？

Cosxxxx 走出心理陰影未

之前東涌好似有單